熱情 冷淡 反悔

為何 怎麼 怎會 談情後你我也學會
為了他 令你哭 為你哭 令我哭 為你很顧慮 難為你跟他一對 潑過無盡冷水 為愛他 為掛他 為怨他 為了他習慣受罪 如今他走了請不要追 舊情 注定 丟淡 問題不只一晚 命途總可以揀 為何他會離開你 誰叫你變了他知己 常纏在一起 會換來危機 他找你 不找你 你竟幼稚到講道理 男人總輕視你寸步難離 原來擁吻 如不放 錯在你 沒有他 便叫他 沒有花 便要花 漸愛出慣例 常揹著一生一世 氣壓蠶蝕美麗 為了他 做過東 做過西 若似奴隸與賣藝 如此的悲壯 已經失勢 情人 要被 輕放 自然相處洽當 為何不聽我講 為何他會離開你 誰叫你自己不會飛 常纏在一起 會換來危機 他找你 不找你 你不智地對他生氣 問他等於問你 當我問候你 雙眼像鑿滿傷悲 誰又敢深愛你但未怪你 昨天那天真的你 若是還有骨氣 拿回纏他的心機 拿去愛惜你 怎可洩氣 為何他會離開你 誰叫你沒火花點起 仍纏在一起 誰亦會怕膩 他找你 不找你 有他那苦衷兼道理 男人總輕視你寸步難離 原來擁吻 如不放 錯在你 熱情 冷淡 反悔 為何 怎麼 怎會 談情後你我也學會